电子杂志：《漆·器·气——汪天亮大漆艺术展》

    汪天亮以十年磨一剑”的探索精神和严谨态度，再次投入到大漆艺术的深入研究当中，他从强调工艺特性的传统漆艺中跳脱出来，在吸收必要的工艺手段为我所用的同时，通过对当代艺术内在理路的精密分析、对中国传统文化精神的深刻领悟、对中国当代社会文化的敏锐观察，以不偏不倚、不即不离的艺术理念面对传统和当代，为大漆艺术的国际化发展探索出一条崭新的道路，    《漆·器·气——汪天亮大漆艺术展》电子杂志观看地址：